Bs main con比較

main con應該點排，邊間性價比高d